有冇人九廣鐵路好過狗鐵多多聲

以前西鐵啲站整到好日系咁
反觀狗鐵設計好撚想嘔

九鐵、狗鐵 ？？